{"translation-revision-date":"2023-02-15 18:33+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"build\/fa-icon\/index.js","domain":"beer-blocks","locale_data":{"beer-blocks":{"":{"domain":"beer-blocks","lang":"es_ES","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Align items (%s)":["Alinear elementos (%s)"],"Auto sizing: equal width":["Tama\u00f1o autom\u00e1tico: columnas de igual ancho"],"Auto sizing: variable width content":["Tama\u00f1o autom\u00e1tico: columnas de ancho ajustable al contenido"],"Baseline":["Baseline"],"block description\u0004Create a Font Awesome icon.":["Crea un \u00edcono de Font Awesome."],"Block level element type":["Elemento de nivel bloque"],"block title\u0004Font Awesome Icon":["Icono de Font Awesome"],"Breakpoint behavior (%s)":["Comportamiento de los puntos de interrupci\u00f3n (%s)"],"Center":["Centrar (center)"],"Choose a font family.":["Seleccione una familia de fuentes."],"Choose an Icon":["Seleccione un icono"],"Column sizing (%d)":["Tama\u00f1o de columna (%d)"],"Column sizing type (%s)":["Tipo de tama\u00f1o de columna (%s)"],"Disable this toggle field if you want to display the icon as an inline element.":["Desactive esta opci\u00f3n si desea mostrar el icono como un elemento en l\u00ednea."],"End":["Final (end)"],"Font color":["Color de fuente"],"Font Families:":["Familias de fuentes:"],"Font size (%s)":["Tama\u00f1o de fuente (%s)"],"Font Weight":["Peso de la fuente"],"Icon color":["Color del icono"],"Icon settings":["Ajustes del icono"],"Icon size (%s)":["Tama\u00f1o del icono (%s)"],"Justify content (%s)":["Justificar contenidos (%s)"],"Line height (%s)":["Alto de l\u00ednea (%s)"],"Manual sizing":["Tama\u00f1o manual"],"Margin (%s)":["Margen (%s)"],"No font family options":["Sin opciones de familia de fuentes"],"Padding (%s)":["Relleno (%s)"],"Same as previous breakpoint":["Igual que el punto de interrupci\u00f3n anterior"],"Select the CSS Flexbox align-items property value.":["Seleccione el valor de la propiedad align-items de Flexbox."],"Select the CSS Flexbox justify-content property value.":["Seleccione el valor de la propiedad justify-content de Flexbox."],"Select...":["Seleccione..."],"Set different value":["Establecer un valor diferente"],"Settings applied from %s resolution and up":["Ajustes aplicados desde la resoluci\u00f3n %s en adelante"],"Space Around":["Espacio alrededor (space around)"],"Space Between":["Espacio entre (apace between)"],"Spacing":["Espaciado"],"Start":["Inicio (start)"],"Stretch":["Estirar (stretch)"],"Typography":["Tipograf\u00eda"]}}}